馬體會個correa幾時斷腳死

正一賤種

屌你老母咁樣一球省理去

哈

之前又省鳩廢賓狗改不了食屎